Кратко: часть логики Интернет Магазина

-   функциональные компоненты React, props, hooks.
-   redux, actions, reducer
-   react-router-dom, переход на страницы приложения без ререндера
-   добавить/удалить товар в/из корзина , показать счетчик - кол-во добавленных товаров
-   добавить/удалить товар в/из избранное, показать счетчик - кол-во избранных товаров
-   отображать на главной странице - весь список товаров, а в избранное и в корзине - отоборажать соответствующие товары.
-   запомнить выбор пользователя и отображать данные в соответствии с состоянием компонентов.
-   хранить данные в локал сторедж : виды товаров и кол-во каждого товара в корзине, избранные товары.
-   вызов модального окна подтверждение/отмена выбора пользователя, показать нужный контент в модальном окне.

ТЗ:
Хуки та роутінг.

Для виконання цього завдання необхідно доповнити проект, створений у попередньому домашньому завданні homework2.

Технічні вимоги:
Додати в програму дві сторінки - Кошик та Вибране.
На цих сторінках для виведення інформації можна використовувати ту саму картку товару, яка використовується на головній сторінці.
Користувач повинен мати можливість видалити товар з кошика. Для цього поруч із карткою товару має бути іконка з хрестиком. При видаленні з кошика перед самим видаленням для повинне бути підтвердження дії - модальне вікно з домашнього завдання homework1.
Користувач повинен мати можливість видалити товар з обраного. Видалення з обраного відбувається натисканням на іконку зірочки.
У верхньому меню мають бути посилання на всі три сторінки програми.
Перехід між сторінками повинен здійснюватися без перезавантаження сторінки за допомогою бібліотеки react-router-dom.
Переробити всі класи на функціональні компоненти за допомогою React hooks.
